劉馬車想同隻雞結婚？

睇佢新片，咁佢同廢老做嘅野有乜分別？

第一次結婚有乜所謂

下次再揀隻未賣過下面既大陸妹